97回歸當日你做過咩？

你地97回歸當日做過咩？有無咩印象？

下面條片 重溫下1997/6/30到7/1所發生既事。往事不堪回首

唔係話想歸英，只不過倒返轉睇，有d唏噓。

踢緊呀媽個肚

飲緊人奶

精蟲都未成